d熱狗白票兵追擊完未呢？

泛民走得又走
監又坐緊 收咗幾錢

首先 民主黨 公民黨 眾志 屌灑
坐灑監就話抵死激嬲阿爺
好啦 走得都走啦 監又坐緊啦
再搞媒體 蘋果 立場 叫人退訂
好啦 肥佬黎俾人拉 沒得搞啦

再搞YouTuber kol
沈國師 世良 （但搞世澤 我認同😂）

跟住下一個又想批鬥邊個

唔知以為你地先係共黨

最好笑 仲有隻熱狗仲係立會
又唔見你地追擊下

坐監流亡最多嘅唔係你講果D人，坐得最多嘅係企喺水炮車、裝甲車、打狗食彈果班人！人人都話佢地係手足，但又有幾多人關心過佢地死活？

612 基金係邊個搞
你答我

下一個目標應該係飛機師

保皇黨一個都未鬥過😂

你唔撚係用一個基金去同一班落場嘅人比呀？如果基金幫到手就唔會咁多人乞食咁，除左桐爺，有幾多法律撚真係幫到手足？

咁你問下熱狗白票兵 有咩方法or 幫過呢班人

熱狗專攪泛民，又唔見下佢攪支共同港共。之前直頭叫人投民建聯。

真

如果你無幫過佢地，同你口中嘅熱狗白票兵有咩分別？關心一班最出心出力負出最多嘅人好難明咩？
分化係要打散一個陣營嘅凝聚力，但我想講嘅係要多D人關心一班無名英雄，咁都係分化？日日除左判刑post，有幾多人關心佢地生活？

咁你又唔問下熱狗白票兵 唔開心下佢地
要日日追擊泛民 好撚得閒啊

咁你開post屌熱狗白票兵係咪好撚得閒

多撚謝你關心。
未係好忙 放緊假

佢地一日開十個post 屌細良 點夠佢地黎

我最撚憎熱狗，邊個支持熱狗嘅麻煩留個言屌鳩我，等互相完全封鎖。

你覺得細良唔抵屌既話
你可以選擇入去反駁
用證據同論點說服人地

放心
一定有批鬥對象

唔係狙擊泛民，係要令人關心勇武手足

😂你老味 弱智既死番香討啦

個個kol 實有位俾人入
但最沒資格屌 係白票兵 熱狗 健唔
但係咪要做到一日十個post 屌7人呢

Blocked

泛民幾仆街都唔可以提架

大佬 又係依一招 要用幾多年啊？
獲獲親泛個班人一有咩問題就問人點解唔狙擊熱狗 保皇
熱狗保皇狗仆街就緊嫁啦 明係陰尻我地嫁啦
係你班泛狗成日上黎扮同路人 之係隊手足一刀 人地咪屌囉
大佬好悶啊 獲獲都係尻叫不分化泛狗害手足個陣你地會唔會出黎出句聲啊？

點解唔加埋杜汶澤

你呢d p牌 儲夠分先啦

我係屌緊白票兵同熱狗